俞懷松一呼一吸相愛到底 結局或同樣

俞懷松一呼一吸相愛到底 結局或同樣
仍想將美帝這幕 演得更理想
民主黨即管收皮 不要再想 拜登哥人就缺氧
熟悉的川普 等與你合唱

共命運 同呼吸
破...破局

回塘

成半首歌嘅歌詞都冇改過

咩歌

何桂藍（立場之歌）

尊重知識產權

放棄熱血專輯？

俞懷松修好一雙 不要再想 再一刻人便缺氧

冇人支持

支持

幾高汁